[有直播] 港超聯 13/01 - 17:30 - 東方 vs 標準流浪

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

預計雙方正選陣容

東方

葉鴻輝
鄭璟昊 井川祐輔 李志豪 張健峰
迪高 白鶴
沙巴
林學曦 洛迪古斯 羅港威

標準流浪

黃子揚
楊賜麟 莫斯奧 摩域治 張國明
黎洛賢 卡鍚 張君 廖培楓
禾達 卓耀國

兩軍情報:

東方
將於1月迎來連場硬仗的東方龍獅，在約兩周的休戰期前往泰國進行為期5天的集訓，並先後跟泰甲球隊羅勇FC及泰超球隊芭堤雅聯踢友賽，均與對手賽和，新加盟的井川祐輔及久休復出的李康廉均在賽事中後備上陣。主教練司徒文俊表示，在天氣較炎熱的泰國集訓，有助球員提升狀態，對試陣亦有一定效果。外援方面，球隊早前已跟南韓中堅曹泰根解約，並且簽下日援井川祐輔，巴西前鋒般盧要待至東方龍獅取消一位外援的註冊後，才可完成轉會手續。

雖然井川祐輔與李康廉的比賽狀態，未必可以踢足90分鐘，但「司徒Sir」大讚前者領悟力強︰「雖然井川祐輔仍然需要多啲時間提升狀態，但係佢經驗豐富，喺友賽期間對我哋打法嘅認知都吸收得好快，喺融入同適應球隊嘅能力都好強。」

標準流浪
目前於聯賽僅得4分敬陪末席的標準流浪，在借將中堅基頓被東方龍獅收回後，隨即找來舊將莫斯奧回巢。同時，球隊在港腳徐宏傑轉投中甲梅州客家後，傾向給予年輕小將鍾昇霖更多上陣機會。

標準流浪行政總裁李輝立表示，雖然球隊於聯賽正在護級，但他認為個人前途比較重要，不介意放走隊中最佳球員︰「其實有啲球員都令我失望，但我哋要向前看，盡量扶啲年輕小將上嚟。成績好與壞唔需要太計較，唔應該為咗護級將球員嘅前途扼殺，可能好多球會都唔會放人，但既然佢有人賞識，點解唔畀個機會佢？」至於署理教練卓卓則坦言，現時球隊在聯賽處於劣勢，因此每一仗均十分重要，會傾盡全力爭勝。

港超積分榜
1 傑志 8賽22分 +23
2 飛馬 9賽20分 +6
3 夢想FC 8賽13分 -4
4 和富大埔 8賽12分 +4
5 東方 8賽9分 -1
6 南區 8賽9分 -1
7 R&F畜力 7賽9分 -3
8 陽光元朗 9賽8分 -10
9 理文 8賽8分 -4
10 標準流浪 7賽4分 -10

= 支持東方
= 支持標準流浪

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

評述員：郭子龍、關家昌

禾果大戰左羅

睇下邊個先係新一代最強土炮前鋒

垃垃幾時做左CEO架

咩人黎

lm

想睇井川嘅表現

有潛力但欠缺經驗

期待

以最低限度支持我浪

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 程愛祖
助理裁判員2: 邱梓洋
後備裁判員: 鄧慶富

嘩，呢啲呀

井川後備

全部都係屌證

射得幾有技術

架仔=雲迪克

後備球員：16.何國泉（GK); 4.白鶴、11.勞高、17.李康廉、24.鞠盈智、30.黃梓浩、41.井川祐輔

我國告別戰嗎

1 黃子揚 [GK]
4 摩域治 [C]
5 卡拉鍚
6 莫斯奧
7 卓耀國
8 黎洛賢
11 廖培楓
23 楊賜麟
26 鍾昇霖
30 禾達
39 張君

19 蘇志偉 [GK]
3 謝偉俊
9 劉智樂
12 鄭兆均
16 約翰艾馬
21 周志仁
27 鄧樂文

今日似乎好少人入場

艾馬！艾馬！
屌你老母！！！

艾馬

又係甲組搵艾馬返嚟湊數

屌 架仔後備既

基頓拎到特衰?

之前踢甲組邊隊？

攞咗了

【明報專訊】港超東方龍獅昨宣布，上半季外借至標準流浪的29歲巴西中堅基頓，昨已重返東方操練，並於較早前領取特區護照，明年1月轉會窗重開後，有望以本地球員身分註冊替球隊再次披甲。

D草好似幾靚咁

係地鐵睇到笑咗出聲

Thx巴打

接唔到個銀

等睇我達射瓜Don't慌聾屍

東方唔識猜波

莫斯奧jm9

發傻

傑仔

迪高做左派牌

艾馬計本地 用嚟跑下都可以既

禾達

沙巴

class

沙巴其實好扭得
可惜夾唔到隊波 可能唔信隊友

放得幾好

戰機

跟個咁既教練
美斯都變垃圾啦

司徒

岩岩訓醒有波睇

想撞死班老野咩

流浪都廢得幾緊要

用廢都好似形容得好左

如果東方咁都贏唔到

禾達轉身

禾達華麗轉身

禾達勁撚到

神鋒禾達

D後場傳波衰到

迪高用太多波喇

點解狗志天氣凍先唔帶頸巾

屍土新戰術

邊個天才諗出黎要迪高派牌

禾達幾博

沙巴又要返到後場拎波

球球都比佢做波

沙巴R晒頭

鐘昇霖身高好似唔錯

派路既野你唔明啦

控球型防中

卓耀國

艾馬好似做左本地球員

咁撚樣後腳

呢幾下短傳幾順

牙國

我國

唔錯

流浪仲流暢過東方

個反擊幾好幾好

真係成個牙朗咁

我國
香港屍朗

咩事？趕緊返酒店睇

上到中甲真係可以支援到外援前鋒

傻邦回後就洛神再回就沙巴

新界隻牛都勤力

上年花花，今年東區

Bb 策動左個好流暢既反擊，可惜出波太高禾國頂唔到

香港冇女

流浪啲反擊傳波成隊李斯特城咁

迪高當自己係派路咩

其實佛光個防中位好差
傻邦波又hold唔到
傳波又差又唔夠搶
同類型明明有一個迪高就夠

左羅又柒多獲

黃子揚啲手法

我國只欠一個證明自己嘅機會，佢分分鐘勁過冇女

左羅又嚟

戰機想笠 ？

羅港威廢到

傳底

對流浪一個迪高掃哂就夠

禾達搏到角球

禾達比起爛區果陣進步左

左羅係咪冇女屌 踢唔起

恒大青年軍

哎啊...無事...有事...

東方咁既樣
對清化都衰撚硬
到時係唔係提前放走井川

邊個？

鍾昇霖

自從同Sindy分手之後

司徒教到隊波咁，真係勁

呢球俾人撞開

香港人？
同傑仔比都幾大段距離

摩域治

真係廢到

用學A

東方逼害垃垃

揸住咁既班底都唔識進攻

肥康真係瘦左

係街無睇
流浪打咩陣？

又想後腳

不過沙巴好似幾好

上到去咁勁

華人太廢
左羅廢, 帥唔穩定
中場冇人控制節奏

禾國呢場係咁玩後腳

今場好左

屍七

睇我國射爆東

沙巴其實真係有料

換康廉應該好好多

無人爭波踢

岩傑志洗

帥起碼有基本功，左羅

佢應該真係心諗靠自己好過

呢下咩事 冇啦啦玩滾地葫蘆

我係港超球員都會買東方對家 廢成咁

摩佬同司徒邊個教進攻廢啲

D 短傳仲要做得好差

國

垃隊仲有七倍

虎哥

俾d時間司徒啦

ricky最廢

虛驚一場

買下盤都夠

邊q個踢我國

我隻左腳都好過戰機隻左腳

我國d 腳下功夫真的唔錯 不過得反撃踼 機會好少

流浪鏟得好靚

國返左流浪個腦好似漏左係大農場咁

球證逼害東方

屌你迪高假到 大嗌完即彈返起身

對住流浪都踢成咁，真係食得屎

俾牌未

屌你老味唔過頭

界外球

第一次掉界外球

含大青年軍界外球都唔識掉

西波

省港盃廣東隊都foul 過幾次😂

不斷踢燒味，但又唔係斬得靚
冇第2個戰術既咩

好撚低質場波...

鐘升林 香港人定大6人

呢隊咁嘅東方，日本仔諗住點先可以將東方實力更接近川崎前鋒

發傻膠下膠下又頂到兩嘴

我國踩波車

張峰用波唔係話好好 但同羅港威比已經好大分野

雞左古高玩乜鬼野9斬丫

禾國精神面貌麻麻，可能真係有傷

hk

佢都唔想傷左而上唔到去中甲

根根可能係無辜的

有傷?

錬鈁傻B學埋哂魚拉突響度斬斬斬 但又斬得差 唔到位全部

恒大睇中佢D咩

佢又學到D咩返黎

我都想問，你話大陸人，我明。香港人唔知睇中乜野

就係因為乜柒都學唔到先要番黎踢流浪姐

好似交學費就得

沙巴太後迪高太前好似傳唔到波咁

東方啲進攻

佛山係咪無練過進攻
啲位成日走錯晒

流浪都唔算密集，係東方無 form

司徒啲指示

今季流浪咁垃圾
屍徒咁都贏唔到

東方個種廢真係非筆墨可形容

又唔用盡四個外援，又踢得廢，司徒幾時辭職呀

位置完全錯配
屍土想玩咩戰術

流浪D死球防守成日走漏人

虎哥miss晒d機會

個落點幾靚

波牛邊識戰術

辛苦哂入場班球迷
捱凍睇啲咁既野

同意 連出波都柒

真條好撚凍

沙巴淨係比波洛神

屍土淨係識用勞高下半場爆

得死球有威脅

見到沙巴逗住迪高比波佢去真係好有喜感

80蚊睇西波值d定150蚊睇科蘭值d?

擾敵戰術，混淆對手，我地真係識條鐵

可能科蘭都西

睇高凡好D

冇左康廉 + 出戰機 = 差左兩班

沙巴真慘

堂堂亞冠冠軍隊 10 號功臣

嚟俾屍徒撚

換返淆演算啦屌

起碼對住牛丸東會驚

呢家呢隊辣殺東

睇到下半場

成年冇比賽，頭幾場聯賽都唔好期望咁大

今屆閪波球隊列表:
南區
理文
畜力
東方

正係識踢個波出界

仲有流浪

呢啲波真係睇半場就夠
知個賽果就ok

邊關事，根本連戰術都差

包清在哪

界外球都要摩域治去dum

個日廣東隊都好多人唔識扔界外球

勞高in, 迪高out

踢返442

想輸鳩埋

其實lugo點解冇正選 東方進攻踢佢同洛9only

似大炒

屍土準備亞冠外喎

同水原一樣，上半場先消耗對方體力，下半場先chur你

想保住帥位

隱形戰機同屍徒有冇做過愛?

果然比你講中

睇唔出

剩係知屍徒同狗志

基頓係咪仲係外援?

no

呢pair嫌疑大啲

424

東方完全唔似一隊已經踢左半季既隊

掹衫都唔吹

what am i watching

好悶

應該排咗期但未正式攞
唔係點解要換走迪高

東方做乜出3個外援

怕且又係442/基頓救世

東方好似求其鳩斬轉邊，之後亂鳩向前踢咁

呢隊職業波嚟？

呢啲情況下應該用地面小組進攻先有效，但佢地偏偏要玩9斬

對住呢隊東方，真係用莫斯奧都夠做

今季東方有啲似上季飛馬
攻不銳 守不穩
不過感覺東方閪啲 完全冇隊型

廢濤

其實沙巴真係好波

禾達推波出界

企太後啦

呢隊成隊冇夾過嘅校隊咁

放返佢打攻中
乜波都比晒佢發波已經解決左個問題
係某個教練要懶醒

yes 浪費晒

又有突破能力

究竟平時練波做緊咩

流浪啲組織仲好過東方

屍土好波
叫沙巴直接做埋防務

街場 mode 最好波個個踢後 d

東方冇一種強隊一定要贏弱隊果種感覺
呢場攻你又唔敢成班攻上去

李康廉

東方想名正言順降班？

禾達真係神鋒嚟

一陣流浪除時一下反擊攪掂

終於唔駛見戰機

講事實你都要俾膠

原來下半場有出左羅

戰機真係屍土契仔黎

你見到佢

發覺次次東方嘅波旁術都揀唔到mom
東方仲要場場直播 難為人地

換埋井川入，推埋基頓上去嚟鳩炸算啦

最好波嗰個踢後吖嘛，沙巴中堅

直接放上去算啦

幾時基頓打埋前鋒

block 咗

未拎護照 仲係外援

我驚屍土連基頓轟炸機都唔識用

換人個下

啱晒大頭鳩 up

場波冇野講

bb發脾氣

艾馬！

出屌你老母

東網聽到有人嗌艾馬 艾馬 屌你老母1

無左偽鈔

仲以為艾馬已經過30

屌你老母！

禾達 out
艾瑪 in

成件事好歡樂

禾達係唔係以為自己係球星

兩個一齊出重歡樂

一齊踢先歡樂

咁樣入

格肋底下面入

洛神FC

廢子揚

咁都撲唔到？

我立成就夢想，不問國族

康廉街場出身都屈過港威

艾馬計本地未？

艾馬一入嚟就失波
又搏俾人屌老母

都唔關龍門事
唔易救

咁西都然到

又棄用

康廉上黎幾腳已經好過港威60分鐘

港威唔會殺入中間突破

同埋都唔識塞呢D波

港威係企係鏡頭影唔到嘅地方

手法問題

上年南華仲慘

禾果好hea

怕傷

南華都叫有高美斯鳩射可以HIGH下
東方連射門都少

令垃垃失望

唔多關事，係難救

同埋佢移緊步
呢D埋身波
有D龍慣用腳, 其實移步果下都預計人地射埋身波
用腳閂好過落地用手

人腳計東方好好多

郭子階轉會定轉行？艾馬件16號本身佢著

對越南，人地都未必會輸呢啲波

完場睇立立發炮

爆得過就可以單刀

鵬哥咪輸呢D波囉

立隊 守唔住 之後識唔識攻先

虎哥輕鬆解圍

佢地目標都係拎0分架喇

就係佢令垃立失望？

我國上半場多d拉邊 好似有威脅同易上腳d
下半企正中開始隱形

其實禾果都浪費唔少機會

廢西濤都好扭過隱形戰機

上腳太多

有幾球佢應該一早要交

佢返流浪好似無左個腦咁
變左濕手巾

舊年踢花花 今年踢東區

艾馬入場做咗啲乜

小明2：0

儲夠11個位

真係垃撚圾

呢球真係輸龍

仲隱形過戰機

2球都輸龍

廢揚

終於搵到個龍廢過閪仔同三腳

唔睇了

睇完慢鏡
我覺得應該唔計入波

咁又未到佢地個級數

禾國完全唔郁

冇揚東方未必贏到

洩晒氣

弱隊出鋼龍！！！

咁既心理質數點做C朗

省港盃首回合唔回防又俾佢執到一球

原來今季預備組都淨係踢咗一場
十月開始唔見咗人

坦克車盧高

1打3

咁樣既比賽態度抵比隊隊波個個教練都blacklist

mckee再進步 會唔會係練下hold波過人 佢好多時停個波就得回傳

黃子揚

有人逼，但係成條防線企咁開

但會唔會佢以前就係想過人所以成日甩
而家hold波穩咗就係因為停波嘅時候專心等人再回傳

一場西波都有17 頁

呢場波拎黎安眠真係一流

東方真係要多謝揚

佢冇no goal可以 hold波爆落去 雖然冇右腳

kannas 英文